shf吾用布要用膠？？

其實吾明點解有d位用布好好多 可動性會大增又吾用布，例如星戰既Jedi d頭雕雖然靚和蝙蝠俠武士版

另外，kylo ren返左貨 平過過英明 英明要220 精品168only

吾你老母

吾你老母

btw用布好大可能成本上升 變相訂價高同貨量少

one:12果d幾錢
再睇下bandai 通販果d幾錢
你就會得出答案